屌那星 開始懷疑自己係智障

點解會成日搭錯車 巴士真係好難搭

唔使懷疑

我未食嘢好撚肚餓屌好想喊

唔緊要

食腸不

乜都搵我 屌我唔識㗎屌

呵番 （未刷牙）

咁搭法我幾點先有嘢落肚屌

等咗咁耐等到架錯車屌你老母真係on99

又去邊?

智障米學人上連登拉-.-

啲垃圾隔涉山旮旯地方執柒咗佢啦

屌你老母 正一鬼地方！！！！屌！！！！

我照鏡就知

搭錯車遲到比人屌先慘

及早認清自己都係好事

搭地鐵囉
地鐵唔會錯

我唔會歧視樓主你㗎

地鐵我都會搭錯

呢個真

等車好耐但一啲都唔想搭狗鐵

macau ar

Hong Kong ar

其實點解仲懷疑緊？你既智商對你生活帶來咁多困惑，仲未確定原因咩？

我見到你嘅回覆即刻覺得自己高智商

覺得

痴線㗎咩你 帽纏住我

趕都唔走

收聲啦老逗

😦

屌腸問問快

聽日食乜餸

炸子雞
我話我問 核彈二手料

我無語問蒼天

知唔知邊個會員係tvb藝人？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

夜晚凍到手好凍但好有衝動食雪條🥺

要唔要tips?

想食咖哩

魚蛋....搞到我都想食埋

我已經解答左

煮個麵先

你靜啦

根本冇聲好唔好？

你個樣好嘈

智障無罪 連登有愛 放心唔會歧視你

理智d啦你